道指就快跌破千點，有乜想對侵侵講？

真攬炒

Binc

係就快撚啲唔好阻人收工

我係侵侵就打鳩支那

登陸太陽？

Chairman Xi is my good friend

發射這座青春火箭
純綷用侵仔 去充電

出兵打支共咪得
易過登陸諾曼第

一夜回歸解放前

not anymore

派綠卡就搞掂

打柒支那啦

Well done

thank President Xi

i love you trump trump
drop dor 10000 la thx

貿易戰玩鳩me
中国亮劍了

Neither tweet is available on Trump’s verified profile, according to Twitter's advanced search here and here.

假架

dow JOANS
頭盔已備

跌到好恐怖
一星期跌成四千點

CLS
呢幾日日日跌近成千

淨係炸就得
一登陸就惹肺炎打唔過
除非炸撚死晒D支那賤畜先
再隔離14天先登陸

叫佢請麵神過去暴力救市啦

回力鏢狠狠打面

派綠卡引肺炎入關咩

搾乾支那回血啦

麵仔琴日先講買升

核平天安門
無左天安門 無左象徵就唔洗平反六四
win win

又係呢個FAKE NEWS, 柒左啦樓主。

迴力標

FAKE NEWS

仲係843 未落1200點

美國仲要醫療個到做得唔太好，爆起上來都幾係野，窮人會受苦，美國睇醫生好貴架

美股mpf

侵未做總統講既唔計

侵侵係括免㗎

Jones.

Loser.

Trump:功成不必在我

King XI

唔跌下邊有得入貨

打7中國未

呢幾日有冇跌左4000點

binc

港股肯跌未

DDLM 自己揾個窿埋咗自己佢啦

同佢講

咩原因 唔會係肺炎掛？

美國窮人睇條命掌握喺保險公司手上，一句話唔保就冇撚得醫

港女仲頂到幾時
支爆未
好悶

一定要連任呀

喳喳林搞掂中共啦

目標跌幾多

食屎

Pull

Your best friend emperor Xi makes this happen

Fake news改圖黎架傻閪

下台

一星期就跌返去17年尾位

D字型又唔岩 又出哂界

我改到Trump話想同樓主老母屌閪都得啦 垃圾Post

立即對支那發動軍事行動 以保護國際航道安全

Trump gogogo

Trump trump 連任please

點解同一張假圖可以出咁多年？

會讓中國支付

今日就係大奇蹟日

見連燈多咗咁多新手湧入美市就轉咗大倉去BIL 真係快過支爆

100%牛好耐無見過

其實都唔關佢事
係中國人搞到全球炒

我係咪認真左

新天地教會？

又大插

咪用你best fd果套啦
累到你冇得連任架